電影~靈魂， 分享感受

Soul~ 貫通人生價值觀嘅片， 係一種信仰？一種心理科學結合生活態度？~

* 果d似 b b果d係 揾到興趣前嘅細路仔。

* 我感受到我曾經識過靈魂旅行者， 儘管我可能可以， 可能好多人都可以， 揾到一個人嘅失落。

* 心靈雞湯？佢話"火花" 唔係一個dream, 唔係一個目標或者某種物質。而係揾到時侯， 令你唔知點解投入左。

* 你以為你想去大海， 其實你係水裡面， 而其實唔同人係唔同嘅魚。 呢個感覺到底係佛理？ 定係西方邏輯？

* jazz大叔送年輕人揾到火花去地球時嘅情感， 我感受到果種感覺， 喊得好利害@.@

* 如果睇英文字幕， 我可能會攞唔到全部內容。。。

* 你會唔會不自覺做左靈魂海裡果種充滿執念嘅黑色靈魂？咁你需要果類識出竅嘅朋友， 感受佢地嘅生命態度。

感覺價值觀並無賣哂比中國， 中國片主要宣楊： 大英雄， 高帥富， 勤力做苦力， 名牌。。。 咁各階層就會乖乖做佢地嘅角色。
佢講嘅係人要找到生命嘅投入， 儘管如果每個人都在大海中自由， 可能會對資源造成巨大負擔， 而那是不 sustainable 的。因為出左大海後， 人性太多樣化？